請支持2月16日賣旗籌款新福事工有限公司, 協助新來港國內同胞安居樂業

起底PLEASE

大家都係同胞
一家人黎

新福事工協會有限公司於1997年11月成立，為註冊非牟利基督教慈善團體及香港社會服務聯會之會員機構。本會一直致力服務新來港人士(包括國內和少數族裔群體)、貧窮及基層家庭，以及被社會邊緣化的一群，協助他們融入社會；並與他們分享基督信仰，關心他們身心靈的需要，達至全人關懷。此外，本會亦成立「生命導向中心暨創姿園」，積極推動生命教育和環境及文化保育，透過「關懷貧窮學校」事工傳遞關懷貧窮的價值及創辦社企「手晴家」為婦女充權，讓基層群體藉發揮所長，建立生命。

本會作為一所沒有政府資助的福音機構，收入來源主要來自教會及個別人士的捐獻、基金贊助、以及籌款活動，以維持機構的事工及營運經費。面對社會上的轉變和回應服侍群體的需要，各項的經常費都增加，營運開支不斷上升，對本會的財政造成壓力。本財政年度亦預料有超過100萬元的赤字，因此需要繼續籌款及開拓資源。

感謝主！本會時隔2年再次獲得賣旗機會，並於2019年2月16日 (星期六)舉辦全港賣旗日。是次賣旗籌款目標為100萬，所有收益將用作維持本會各項事工的運作，支援及關懷新來港群體、貧窮及基層家庭的需要，協助他們融入社會。是次賣旗時值農曆新年時節，預期在招募義工及善款捐獻上將遇上困難。屆時我們需要2000名義工在不同地區勸捐，我們極需要每一位的參與，賣旗義工招募截止報名日期為2019年1月15日（二）。今年我們亦繼續推出$20、$50及$100三種面額的金旗，銷售日期由即日起至2019年3月15日（五）為止，敬請各界代為募捐，不勝感激！

1. 成為義工或金旗券大使
請瀏覽本會網站，經網上報名(個人)、教會或團體請下載及填妥表格後，請以電郵、傳真或郵寄方式，送回本會，我們將會聯絡閣下。

2.捐款方法(捐款滿港幣一百元憑收據可作豁免入息/利得稅之用途)：
- 用劃線支票(號碼： )
抬頭請寫「新福事工協會有限公司」或「Mission To New Arrivals Limited」。支票背面請寫上「全港賣旗日」、捐款者之姓名及聯絡電話，並將支票連同此回應表郵寄至本會，以便本會寄發捐款收據。

- 直接將現金存入：匯豐銀行「106-237936-001」，並將有關收條連同此回應表郵寄至本會，以便本會寄發捐款收據。

- 使用自動轉賬方式：請到本會網站下載「直接付款授權書」，填妥後連同本回應表郵寄至本會會計部。

本會網站:

Facebook專頁 :

屌你老母